### WEATHER API

Данный сервис предназначен для получения данных о текущей погоде с помощью API OpenWeather (https://openweathermap.org/).
Информация о погоде сохраняется в БД и при повторном запросе получается из базы без обращения к API.

### Сборка образа

В проекте присутствует Dockerfile, с помощью которого нужно собрать образ:

> docker build -t weather_api .

### Запуск и проверка сервиса

1. Запустить стек можно с помощью YML-файла:

> docker stack deploy -c weather_stack.yml weather

Сервис будет запущен на порту 7070.

2. Проверить работу можно в браузере или с помощью curl:

> curl -i -X GET "http://localhost:7070/weather?city=moscow&country_code=ru&date=24.11.2021T11:00"

В результате будет получена информация о погоде в формате JSON.

3. Остановить стек можно с помощью команды:

> docker stack rm weather


